成大班友圍住兩個老嘢都保護唔到自己友有冇搞撚錯呀?! 淨係掛住影相你哋死撚咗佢好過啦!

你班友廢成咁死撚咗佢好過啦!

片又無相又無，學人開post，你死撚左佢好過啦